拜仁球員疑似服用禁藥

幽默呢啲野......

？

?

樓主個名

...

五個一皮

收番埋啦

.....?

=.=

= =

有冇人翻譯下牙

解釋先岩